我失戀 有無人可以陪我

訓醒先再算啦

大把人陪你失戀

我陪你

陪吹水？

陪我喊

想喊一齊喊

你係咪喊撚咗成晚嗰個？

係 做咩咁問

條仔係仆街？

我都係

我都係，我心好痛，好想復合

我都係 開始明白咩叫因為了解而分開

圍爐取暖

感覺就快失，同失咗冇分別，先未夠一年，完全冇經歷過啲咩，直入冷淡期。一個唔愛我嘅男人，有得扑野嘅日子就對我好，其餘時間連陪我都唔肯，拍拖拍到陣間自己一個去睇戲想搵個愛錫自己，願意陪伴自己嘅人都咁難。唔通交友app 真係無真愛聽日開始返工啦，開心，寄情工作，錢先唔會反叛自己。（sorry 都係想呻下）

抱抱絲打
下個更好 you deserve better

You goodgirl